[日式熱狗] 東京武肺檢測中心 被 Just a Flu 黨包圍

碌碌下 Twitter 以為我睇錯嘢

>【悲報】東京のPCR検査センター、「コロナはただの風邪軍団」に完全に包囲される

「唔撚打劇毒疫苗」
「厚生勞動省係殺人省」
「消滅媒體，武肺就會被消滅」
「最恐怖嘅係洗腦媒體病毒」

「武肺係大話嚟嘅」

是陳雲根的帖文起了作用

果然好勇，似乎今次武肺一疫後，會重創己發展國家…

檢測陽性，唔代表感染

無症狀 = 無感染

仲有一張
都無咩圖，因為得小貓三四隻

「武肺係偽 Virus」
「反對網上教學！」

唔怪得人地咁諗
而家的確唔係幾準

日本好多呢d on9
一係就驚到死 連哮喘病人都以為係肺炎打鑊金
又掟石頭 打電話恐嚇確診嘅人屋企

感動既係日豬竟然識行出黎抗議

當有一日你冇病都話你有病毒感染而限制你嘅人權自由
你就會掛住呢班人

hotdog = keyboard fighter

日式熱狗

和風ホットドッグ

青山派日本支部

老老實實，叫自己Chinese restaurant既唔好話自己黃店

冇乜邊個好樣